點睇部分基督徒拎上帝黎做免死金牌而壞事做盡？

大部分宗教都係導人向善 基督教話上帝會原諒信佢嘅人原意都係想做左壞事嘅人知道仲有機會可以改 從而拉返佢地入正途

但依家成日都有人會拎黎當免死金牌 覺得就算依家做左壞事 只要最後信主就得 反而令到更多人去做壞事 根本就失去左原意

思古井巴打post嘅耶撚就係最佳例子，大家點睇？

根本耶撚到左宜家仲係打壓異端同中世紀燒魔女一D進步都無

唔該幫下我
我都係俾耶人害

入創意台

一切都是因果報應

睇下幾多狗官係耶撚，以為做完壞事到最後懺悔就得
不過事實只係你個人覺得自己懺悔就得/夠虔誠夠資格上天堂
最後個標準都係睇耶穌頭
淋病話佢天堂有個位，根本無人敢肯定自己有

利：佛撚

佢地都係仆街黎

我唔知唔可以同新教徒講回人都信耶穌